\documentclass[11pt, sans, handout, usepdftitle=true]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}


\usetheme{Berkeley}

\title {Ansible - Workshops}
\subtitle{Transverse workshops}
\author{Yvan JANET}
\institute{dev.yvanjanet.net}
\date{\today}

\begin{document}

    \begin{frame}[plain]
        \titlepage
    \end{frame}

    \begin{frame}
        \tableofcontents[]
    \end{frame}

    \AtBeginSection[]
    {
    \begin{frame}
        \tableofcontents[currentsection]
    \end{frame}
    }

    %%%%
    % HERE Begins the real content
    %%%%

    \section{Section 1}

    \subsection{Sous-Section 1.1}

    \begin{frame}
        \frametitle{this is my frame title}
        \framesubtitle{this is a sample subtitle}

        \begin{itemize}
            \item Seul Gitlab-Ref accédé par Tower = monté par BPœI (chien de garde qui supprime les projets utilisant une mauvaise URL
            \item IHM Ouverte aux utilisateurs
            \item Question concernant l'accès aux machines derrière CyberArk PSMP
            \item Processus d'habilitations par organisation. Question des rôles et de la nature des playbooks utilisés à définir. Workflow d'habilitations pas encore étudié.
            \item Sé&curité basée sur la non-responsivité de l'IHM pour garantir que seul le host du gitlab-ref est utilisé associé au chien de garde (cron).
            \item Gestion des périmètres encore très immature et référentiels source.
            \item Ségrégation par DC, VDC, entité, ... pour limiter les erreurs humaines
            \item Pas de contrôle des inventaires à l'haure actuelle. En particulier, la gestion des décomissionnements n'est pas gérée, ni la génération automatique de l'inventaire.
            \item Consultation des inventaires cloud depuis un fichier excel quotidien
            \item Contrôles à effectuer = inventaires construits par les UPM et contrôlés sur un inventaire global des machines existant
            \item META-API de retour sur le devant de la scène pour abstraire un certain nombre de points et de contrôles de sécu.
        \end{itemize}


    \end{frame}


    \begin{frame}
        \frametitle{Git}
        \begin{itemize}
            \item 1 groupe par orga
            \item sous-groupes et projets à la main de l'orga
            \item par projet, 1 branche master protégée
            \item par projet, 1 branche delivery sur laquelle mergent des feature branches
            \item
        \end{itemize}

    \end{frame}

    \begin{frame}
        \frametitle{Normalisation des playbooks}
        \begin{itemize}
            \item Test des yaml en environnement de dev
            \item pré et post-task obligatoire
            \begin{itemize}
                \item 
            \end{itemize}
            \item Besoin de bloquer le juge & parti (merge request gitlab par un autre intervenant que le commiteur) ? => besoin d'un vrai code review !!!
            \item Validation du merge request par Jenkins ???
            \item
        \end{itemize}
    \end{frame}

\end{document}
